{"id":1022,"date":"2013-03-21T11:15:07","date_gmt":"2013-03-21T10:15:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.bocagesaintlouis.fr\/?p=1022"},"modified":"2013-03-21T11:15:07","modified_gmt":"2013-03-21T10:15:07","slug":"discours-des-voeux-2013","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/","title":{"rendered":"Discours des voeux 2013"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-1023\" alt=\"Voeux Bocage 005\" src=\"http:\/\/www.bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005-300x199.jpg\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005-300x199.jpg 300w, https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005-195x130.jpg 195w, https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005.jpg 617w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>Monsieur le Maire, Mesdames, Messieurs,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Je remercie d\u2019abord Monsieur Michel APCHIN le maire de notre ville qui \u00a0honore de sa pr\u00e9sence notre habituelle c\u00e9r\u00e9monie de nouvel an.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>J\u2019adresse \u00a0mes v\u0153ux les plus chaleureux \u00e0 tous nos r\u00e9sidants, notamment pour que l\u2019ann\u00e9e 2013 les garde tous dans le meilleur \u00e9tat de sant\u00e9 possible.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mes v\u0153ux s\u2019adressent particuli\u00e8rement \u00e0 notre doyenne, Madame Ren\u00e9e VIGNON qui est dans sa 104<sup>\u00e8me<\/sup> ann\u00e9e, je pr\u00e9cise que ce sera chose faite le 29 juin prochain et qui pour autant n\u2019a rien perdu de son \u00a0\u00e9l\u00e9gance et de son \u00e9tonnante et remarquable vivacit\u00e9 d\u2019esprit, entretenue il est vrai par des parties de Scrabble acharn\u00e9es et quotidiennes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Bravo Madame Vignon, vous \u00eates un exemple, et en vous offrant ces modestes fleurs, par l\u2019interm\u00e9diaire de Chantal notre estim\u00e9e gouvernante, je vous adresse mes respectueuses et admiratives f\u00e9licitations.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>J\u2019adresse \u00e9galement mes v\u0153ux aux membres du personnel et \u00e0 leur Directeur M MOLVEAU et je les remercie de leurs d\u00e9vouements et de leurs actions attentives pour le meilleur service aupr\u00e8s de nos r\u00e9sidents.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>L\u2019ann\u00e9e 2012 a vu votre conseil syndical se r\u00e9unir 5 fois. Notamment pour l\u2019organisation de la Journ\u00e9e Portes ouvertes du 16 juin.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Les membres du Conseil syndical qui assurait les visites ont re\u00e7us 48 personnes soit un chiffre tr\u00e8s inf\u00e9rieur \u00e0 l\u2019ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente, o\u00f9 nous avons enregistr\u00e9 104\u00a0 visiteurs.<\/p>\n<p>Toutefois il est \u00e0 noter que le jour m\u00eame de notre manifestation un appartement \u00e0 \u00e9t\u00e9 lou\u00e9 \u00e0 un couple.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La r\u00e9ussite d\u2019une journ\u00e9e Portes ouvertes n\u2019est pas directement li\u00e9e au nombre de visiteurs, car le bouche \u00e0 oreilles qui s\u2019en suit et les contacts qui sont nou\u00e9s ce jour l\u00e0, permettent des relances qui ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien exploit\u00e9es par notre charg\u00e9 de communication M. JML qui a r\u00e9ussi \u00e0 maintenir notre vacance \u00e0 6 appartement au jour d\u2019aujourd\u2019hui\u00a0; avec l\u2019esp\u00e9rance de ramener ce chiffre \u00e0 3 au mois de mars.<\/p>\n<p>Pour arriver \u00e0 ce r\u00e9sultat \u00e7\u00e0 n\u2019est pas moins de 14 nouveaux r\u00e9sidents que je salue \u00e9galement qui nous ont rejoints depuis les derni\u00e8res portes ouvertes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>L\u2019\u00e2ge moyen de nos r\u00e9sidents \u00e9tant de 87 ans \u00bd, certaines personnes sont amen\u00e9es du jour au lendemain \u00e0 nous quitter pour rejoindre un \u00e9tablissement totalement m\u00e9dicalis\u00e9.<\/p>\n<p>C\u2019est pourquoi notre action de communication est si importante.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>J\u2019en profite pour adresser mes vives f\u00e9licitations \u00e0 M L\u00e9ger qui se d\u00e9pense sans compter en rendez vous, relances t\u00e9l\u00e9phoniques, mails, visites sur place, En aides aux estimations de remise en \u00e9tat des appartements, etc.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Les actions de communication que conduit M L\u00e9ger ont \u00e9galement pour cons\u00e9quence de faire conna\u00eetre notre belle ville de Saumur \u00e0 nombre de personnes d\u2019autres r\u00e9gions de France, \u00a0qui sont \u00e0 la recherche d\u2019un lieu de retraite au meilleur rapport qualit\u00e9 environnement prix et \u00e0 ce titre, je pense que M L\u00e9ger m\u00eame si sa modestie doit en souffrir, m\u00e9rite de rejoindre le groupe des ambassadeurs de la Ville, en tout cas c\u2019est une suggestion M Le Maire.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Notre prochaine journ\u00e9e Portes ouvertes aura lieu le 18 mai prochain \u00e0 cette occasion diverses actions de publicit\u00e9 auront lieu dans les m\u00e9dias et cot\u00e9 visuel rue d\u2019Alsace, un calicot de 4 m de long sera install\u00e9 sur un portique plac\u00e9 au dessus du portillon.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dans le M\u00eame domaine votre conseil syndical a d\u00e9cid\u00e9 la cr\u00e9ation d\u2019un nouveau site internet qui est d\u00e8s maintenant op\u00e9rationnel il est accessible \u00e0 l\u2019adresse \u00a0<a href=\"http:\/\/www.bocagesaintlouis.fr\/\">www.bocagesaintlouis.fr<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En effet il \u00e9tait imp\u00e9ratif de moderniser notre site et de le rendre plus attractif pour rivaliser avec nos concurrents, notamment la nouvelle r\u00e9sidence MONTANA de Cholet dont l\u2019action est tr\u00e8s agressif.<\/p>\n<p>M\u00eame si les concepts sont diff\u00e9rents d\u2019une r\u00e9sidence services \u00e0 l\u2019autre, la communication via internet est d\u2019une importance absolument primordiale.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En ce qui concerne les charges, votre conseil syndical a valid\u00e9 les propositions de budget de l\u2019association qui g\u00e8re l\u2019h\u00f4tellerie restauration par l\u2019interm\u00e9diaire de notre prestataire, Les tarifs au 1<sup>er<\/sup> Janvier ont \u00e9t\u00e9 major\u00e9s de 2,5 %.<\/p>\n<p>Ce qui est pratiquement incompressible puisque la seule r\u00e9vision annuelle du contrat Sodexo repr\u00e9sente 90 % de cette augmentation. J\u2019en profite pour saluer mon ami Jean louis petit qui pr\u00e9side l\u2019association et qui g\u00e8re au plus juste son budget tout en poursuivant une tr\u00e8s belle r\u00e9novation presque achev\u00e9e, de nos chambres d\u2019invit\u00e9s qui sont je le rappelle ouvertes \u00e0 tous comme notre restaurant d\u2019ailleurs.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dans ce chapitre et compte tenu du matraquage fiscal qui s\u2019abat sur les patrimoines ainsi que sur les retraites qui vont \u00eatre amput\u00e9es de nouvelles taxes, voire frapp\u00e9es de r\u00e9ductions autoritaires et drastiques, votre conseil syndical va proposer \u00e0 la prochaine assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de copropri\u00e9t\u00e9, des charges g\u00e9n\u00e9rales, c&rsquo;est-\u00e0-dire un budget de fonctionnement tr\u00e8s rigoureux, en ren\u00e9gociant entre autre une certain nombre de contrats de nos fournisseurs.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Quant aux investissements, c&rsquo;est-\u00e0-dire les appels de fonds travaux, ils seront arr\u00eat\u00e9s au minimum obligatoire, toutefois dans le respect de l\u2019\u00e9quit\u00e9 mais de fa\u00e7on \u00e0 limiter l\u2019ensemble des charges au moindre co\u00fbt, tout en pr\u00e9servant notamment l\u2019aspect des fa\u00e7ades en parfait \u00e9tat.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour clore le chapitre du conseil syndical je voulais \u00e9galement vous informe que 2 nouveaux membres sont venus le rejoindre il s\u2019agit de Messieurs DE JOURDAN ET QUELIN que je salue.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Avant de terminer je voudrais remercier M Fourrez qui r\u00e9side avec madame dans notre maison depuis Juin 2012 et qui en tant qu\u2019ancien professeur de musique anime de fa\u00e7on magistrale au piano les instants musicaux du lundi qui sont des moments tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9s des r\u00e9sidants.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Enfin je renouvelle \u00e0 tous mes meilleurs v\u0153ux pour la nouvelle ann\u00e9e et vous remercie de votre attention.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Monsieur le Maire, Mesdames, Messieurs, &nbsp; Je remercie d\u2019abord Monsieur Michel APCHIN le maire de notre ville qui \u00a0honore de sa pr\u00e9sence notre habituelle c\u00e9r\u00e9monie de nouvel an. &nbsp; J\u2019adresse \u00a0mes v\u0153ux les plus chaleureux \u00e0 tous nos r\u00e9sidants, notamment pour que l\u2019ann\u00e9e 2013 les garde tous dans le meilleur \u00e9tat de sant\u00e9 possible. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1023,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Discours des voeux 2013 - R\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Monsieur le Maire, Mesdames, Messieurs, &nbsp; Je remercie d\u2019abord Monsieur Michel APCHIN le maire de notre ville qui \u00a0honore de sa pr\u00e9sence notre habituelle c\u00e9r\u00e9monie de nouvel an. &nbsp; J\u2019adresse \u00a0mes v\u0153ux les plus chaleureux \u00e0 tous nos r\u00e9sidants, notamment pour que l\u2019ann\u00e9e 2013 les garde tous dans le meilleur \u00e9tat de sant\u00e9 possible. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"R\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-03-21T10:15:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"617\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"411\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/\",\"name\":\"R\\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\",\"description\":\"R\\u00e9sidence Services Seniors \\u00e0 Saumur\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/Voeux-Bocage-005.jpg\",\"width\":617,\"height\":411},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/\",\"name\":\"Discours des voeux 2013 - R\\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2013-03-21T10:15:07+00:00\",\"dateModified\":\"2013-03-21T10:15:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#\/schema\/person\/50fcd1c5aa5a613b8b0a356873096e36\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/discours-des-voeux-2013\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#\/schema\/person\/50fcd1c5aa5a613b8b0a356873096e36\",\"name\":\"Administrateur\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/773e2ededa7efb598176c6778dbe292f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Administrateur\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1022"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1022"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1022\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1026,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1022\/revisions\/1026"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1022"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}