{"id":1144,"date":"2014-10-09T17:38:10","date_gmt":"2014-10-09T16:38:10","guid":{"rendered":"http:\/\/bocagesaintlouis.fr\/?p=1144"},"modified":"2014-10-09T17:38:10","modified_gmt":"2014-10-09T16:38:10","slug":"dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/","title":{"rendered":"D\u00e9jeuner sur le th\u00e8me de la Slov\u00e9nie"},"content":{"rendered":"<p>Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 la fiche d&rsquo;inscription : <a href=\"http:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/dej_slovenie.pdf\" target=\"_nez\">cliquez-ici<\/a>.<br \/>\nLe menu est disponible : <a href=\"http:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/mid_dej_slovenie.pdf\" target=\"_nez\">ici<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 la fiche d&rsquo;inscription : cliquez-ici. Le menu est disponible : ici.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1145,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9jeuner sur le th\u00e8me de la Slov\u00e9nie - R\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 la fiche d&rsquo;inscription : cliquez-ici. Le menu est disponible : ici.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"R\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-10-09T16:38:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/slovenie_drapeau.gif\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"484\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"324\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/\",\"name\":\"R\\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\",\"description\":\"R\\u00e9sidence Services Seniors \\u00e0 Saumur\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/slovenie_drapeau.gif\",\"width\":484,\"height\":324},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/\",\"name\":\"D\\u00e9jeuner sur le th\\u00e8me de la Slov\\u00e9nie - R\\u00e9sidence Services Bocage Saint-Louis\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-10-09T16:38:10+00:00\",\"dateModified\":\"2014-10-09T16:38:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#\/schema\/person\/50fcd1c5aa5a613b8b0a356873096e36\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/dejeuner-sur-le-theme-de-la-slovenie\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#\/schema\/person\/50fcd1c5aa5a613b8b0a356873096e36\",\"name\":\"Administrateur\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/773e2ededa7efb598176c6778dbe292f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Administrateur\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1144"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1144"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1144\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1146,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1144\/revisions\/1146"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1144"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1144"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/bocagesaintlouis.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}